大家根本唔應該驚國安法，反而係佢越要唔畀我哋做就越要做！！

咁樣先至真正証明國安法係紙老虎！！一百萬人犯法唔通拉晒一百萬人？罪不責眾啊！！

無錯，絕不承認蟈安惡法

打錯，係法不責眾

打埋晒啲諧音踩鋼線食字，其實正正就係向中共屈服，點解要向惡法屈服，我哋就係要令佢變成紙老虎！！

集體自首

遇到唔合理嘅法律就要反抗

中共過十萬人已經搞撚掂佢 唔好講一百萬人

信中國 唔驚

整呢條法目的係要殺一儆佰
咁啲人就會自然收聲

香港人權與民主法

香港自治法

好似呢2樣先係紙老虎

係，佢就係想你自己收聲做順民
所以千祈唔好驚
你睇湯渣同譚惠豬果D 今日放軟曬口風就知

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

根本國安法就係行動post

就係work
佢拉到第5000，50000人，你就驚下個係自己
唔敢再出啦

Agger

上年講到而家

由好期待 變到 是鳩但

而家已經講緊走佬

世上已經無野敵得過支那 同人民幣